【民意戰】教你點樣轉化「好人好姐撚」同埋 「藍絲耶撚」

相信各位身邊都總會有「好人好姐撚」同埋 「藍絲耶撚」，「好人好姐撚」黎黎去去都係講：好人好姐驚咩吖， 而「藍絲耶撚」就係信基督宗教（天主教或者基督教 )但係又支持政府嘅人，依家就教你點樣轉化佢哋。

面對監控燈柱，逃犯條例，RFID身份證等等嘅野，但係仍然覺得好人好姐驚咩吖嘅人，你可以話：
無錯，好人好姐的確唔洗驚，但係咩叫好人好姐？你覺得自己係好人好姐，但係你點樣確保喺政權眼中，你係一個好人好姐？好人好姐嘅定義，係由政權黎定，共產黨可能覺得你唔夠親共，甚至乎睇你唔順眼，就會對付你，因為喺佢地眼中，你唔係好人好姐。以新疆為例，有無數維吾爾族人被抓入集中營，原因就係佢地出生為一個維吾爾族人，好多人係乜都無做過，絕對係一個好人好姐，但係共產黨覺得佢地生為維吾爾族就代表會叛亂，所以就抓曬佢地入集中營洗腦。而家喺大陸眼中，香港人已經係佢地嘅眼中釘，因為我地反對威權主義，支持民主自由，我地全部香港人都係命運共同體，你可能仍然覺得自己係好人好姐，但係你點知到你喺大陸眼中仲係唔係好人好姐？依家我地可能仍然有一定程度嘅自由，但問題係個趨勢，就係不斷減少。監控燈柱，逃犯條例等等例子，數之不盡，人人自危⋯⋯但係你仍然相信好人好姐怕咩？依家我地仲唔出黎爭取，再遲啲香港進一步大陸化嘅時候，就太遲喇。

要對付「藍絲耶撚」，就可以話：
以西結書 33:6 倘若守望的人見刀劍臨到，不吹角，以致民不受警戒，刀劍來殺了他們中間的一個人，他雖然死在罪孽之中，我卻要向守望的人討他喪命的罪。 意思係當你見到不公義嘅事，但係唔出聲，唔嘗試阻止嘅話，耶穌就會向你討罪。

以河南爲例，河南省教會被中共介入，強制要求懸挂中國五星旗同埋社會主義嘅宣傳畫，並有超過四千間嘅教會十字架被強迫拆除。

我地基督宗教嘅教友被共產黨迫害，反共就係我地每一位教徒嘅責任。如果你支持港共政權嘅話，你點對得住大陸地下教會嘅教友同埋各位殉道者？依家嘅遊行示威就係對準港共政權，為香港人民，乃至中國人民抗爭。我地基督宗教教徒一定要目標一致，團結一心，對抗共產黨，支持香港抗爭。就算唔同意示威者嘅行為，我地都唔可與眾抗爭者割𥱊，要堅定地與暴政對立，對抗魔鬼政權。好多香港嘅抗爭者，正在被迫害，虐打，濫捕。希望各位都可以企出黎，做好基督徒應有嘅責任！你可以做到嘅，就係盡量參與遊行集會，並且將呢個信息轉達俾身邊嘅教友，讓教友們團結起來，解救香港，對抗邪惡政權！

推

Tui

一人殺人，一人被殺，係可以有好多好多人犯殺人罪。

樓主錯左一樣野,
就係同藍絲講道理

佢地唔會理道德/道理, 如果唔係一早轉化左. 佢地嘅盲信同邏輯係出於直覺上對權力嘅追捧, 呢樣野用幾多例子, 證據都改變唔到, 因為權力成為佢地嘅信仰

想改變呢種思想只能針對性咁令佢質疑自己信仰, 同埋一定要情緒主導. 例如如果佢覺得搵錢大哂, 就要灌輸佢中國鬥權會陰乾生意人既錢. 佢覺得自己下半世有得安穩就得嘅話, 就要灌輸佢就黎文革2.0, 而且會先殺佢呢種人

無錯，但係個個人都唔同，有啲人無企得咁硬，就會俾我地打動到，我身邊就有唔少例子，我exactly send咗上面我寫嘅野，尤其是對於政治冷感或者藍絲耶撚特別有效

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!